我係撒但，有乜人生難題我盡量解答！

靠耶穌，收得皮啦！
佢仙遊咗兩千幾年理撚你班人類死

收皮都係主耶穌俾人類既考驗

地產霸權
支那入侵香港
貧富世襲懸殊
777 做特首
大白象工程
政府垃圾醫療官僚主義
全球大印銀紙
樓價有升冇跌
中資垃圾民企港美同步上市 cap 水

通通係耶穌畀香港人嘅考驗

push

死後去邊？

點樣100%溝到女?

死後跟我去地獄樂園，嗰度大把型男索女，日日仆嘢都得

你拜我就有

聖經節錄：
我撒但又帶耶穌上了一座最高的山，將世上的萬國與萬國的榮華，都指給他看，對他說：「你若俯伏拜我，我就把這一切都賜給你。」

大把型男索女，但係男嘅就gay 女嘅就性冷感，咁就真係地獄啦

Gay 嘅咪將佢訓練成雙性
性冷感咪用力插多幾嘢等佢 high 返
難唔到你哋嘅

點解你唔夠穌哥打？

穌哥我早就搵猶大賣撚咗佢，之後仲搵班羅馬兵釘鳩死佢。

不過人哋開 cheat 玩復活，仲話咩用自己嘅寶血洗清人類嘅罪，咁我都冇計㗎

有抑鬱
應該點樣面對身邊既不公平對待
就連雙親都呃你 言而無信

快啲拜我，走法律靠呃鳩啲港豬錢賺第一桶金。

有錢你同你後代就講乜都有人 Respect，鐘意放火燒地都得，你睇吓馬雲、李國章 etc.

如果撒旦悔改 上帝會點處理

佢或者畀我做返天使長路西法掛

但我唔太想，唔想永遠畀上帝騎撚住。

我要超越上帝

人類都要靠自己，人定勝天

點解上帝全能但又唔消滅你？

佢同我講：
好似種菜咁，冇我依啲害蟲，點可以篩選出優良品種。啲差嗰啲品種咪連埋你一齊掉咗佢囉！

我同佢講：
咁即係利用我啫，我就搞撚到你全部菜都係劣種，睇你點揀，講到自己咁愛啲菜呀嗱

中二+精神病post

全人類都有精神病㗎啦
但佢哋都覺得自己好撚正常，窮嘅繼續做 M 都冇人出聲，出聲嗰啲就畀人話有問題，有錢嘅繼續 S 人繼續爽，有十蚊貪足十蚊

好想食牡丹樓雞翼全翼可以碘蒜

部點餐機裡面係 Windows 嚟，Hack 撚咗佢，加個雞翼全翼餐，再點

佢唔肯整就同佢講，我喺你部機揀，張單白紙黑字寫到明，你係咪想違反商品說明條例？

想知回教有無類似閣下角色？

除左猶太人之外 其他種族都唔關上帝事
只有猶太人先可以得救

但係猶太人出賣耶穌係上帝既安排

錢同靈魂兌換率點計？

你俾18號掠咗咁多錢，有冇對佢有歪想？

有無睇醫生

有，回教信先知唔信穌哥係神嘅兒子。

但我撒但一定存在喺佢哋心裏

所以其他種族應該靠自己，神唔會幫佢哋，死後同我一齊

係猶大選擇跟我，知跟我好食好住，所以做完我叫佢做吧嘢即刻吊頸跟我走

好心上帝唔好乜都話係佢安排啦

點睇D小學雞撒旦都寫撚錯之後仲話自己黎拯救世界？

冇得計，因為錢係冇價值，最後都會變成廢紙

但如果真係要我而家開個 rate
1 spirit = 1,500, 000 HKD

係咁賤價，不過依個價我都幾肯定有港豬受

18號乜鳩嘢嚟？

唔駛睇，靠自己，自己就係醫生

邊個錯

未 check 清楚就屌人，不如你早啲跳樓死咗佢跟我啦！

t h x 笑左

嗯 建議你睇睇好

俾人搶咗錢都唔記得
又話通天曉
假

你老味我又唔係叫撒旦鳩知原來你個名咁柒但同旦可以互通咩！ 冇事就死返去龍珠入面咪出黎獻世。咁巴閉就唔會D人信耶蘇都唔柒信你啦

上帝正一大仆街
咩都佢講哂
父權法西斯

你又知啲人唔柒拜我

個垃圾神成日話唔係跟佢嘅就係跟我撒但。

咁信無神論、New Age、民間宗教咪即係拜梗我囉！

唔理你淨土宗、密宗、禪宗定係唐太宗，條條大路通地獄

咪係，口口聲聲話愛世人，咁撚愛就唔會塞晒啲人畀我啦

感謝旦

我出賣我靈魂，我要有錢過李嘉誠，我要靚女大波長腿嘅真愛

李嘉誠信佛都起咗個大觀音像啦，你有錢有女之後會唔會起返個大嘅撒但像等多啲人拜我

我唔貪心，大過巴西個耶穌像同李嘉誠個觀音像就 OK

佢畀你仲要係折磨佢地喎
咁都算係愛喎

攞維基百科去指證人咁撚ON9

嗱，講還講，我冇折磨佢哋㗎

係佢哋心甘情願跟我落地獄，嗰度有好多坑，每一個都度身訂造，裏面係高級桑拿，好撚正

會